# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the mousai package.
# TheInterestingSoul <wangpy01@outlook.com>, 2021.
# Zhou Nan <zhounan@nfschina.com>, 2021.
# Zhongrui Cao <zhongrui.cao@suse.com>, 2021.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: mousai\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2021-08-21 20:19+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2021-08-31 05:54+0000\n"
"Last-Translator: Zhongrui Cao <zhongrui.cao@suse.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <https://hosted.weblate.org/projects/"
"kooha/mousai/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.8.1-dev\n"

#: data/io.github.seadve.Mousai.desktop.in:3
#: data/io.github.seadve.Mousai.appdata.xml.in:6
msgid "Mousai"
msgstr "Mousai"

#. Translators: These are search terms to find this application. Do NOT translate or localize the semicolons. The list MUST also end with a semicolon.
#: data/io.github.seadve.Mousai.desktop.in:11
msgid "Shazam;Music;Song;Identify;"
msgstr "Shazam;Music;Song;Identify;听歌识曲;识别;音乐;歌曲;"

#: data/io.github.seadve.Mousai.appdata.xml.in:7 src/main.py:74
msgid "Identify any songs in seconds"
msgstr "一个迅速听歌识曲的软件"

#: data/io.github.seadve.Mousai.appdata.xml.in:9
msgid "Discover songs you are aching to know with an easy-to-use interface."
msgstr "用简单地方式发现你渴望知道的歌曲。"

#: data/io.github.seadve.Mousai.appdata.xml.in:10
msgid ""
"Mousai is a simple application that can identify song similar to Shazam. "
"Just click the listen button, and then wait a few seconds. It will magically "
"return the title and artist of that song!"
msgstr ""
"Mousai 是一个与 Shazam 类似的听歌识曲软件，只需单击“侦听”按钮，然后等待几秒"
"钟。它将神奇地反馈该歌曲的标题和艺术家！"

#: data/io.github.seadve.Mousai.appdata.xml.in:11
msgid ""
"Note: This uses the API of audd.io, so it is necessary to log in to their "
"site to get more trials."
msgstr "注意：此操作会使用audd.io的接口，所以多次使用需要登陆到他们的网站。"

#: data/io.github.seadve.Mousai.appdata.xml.in:12
msgid "Why you will love Mousai?"
msgstr "Mousai 有哪些特性呢？"

#: data/io.github.seadve.Mousai.appdata.xml.in:14
msgid "🎵 Identify the title and artist of the song within seconds."
msgstr "🎵 在几秒内识别歌曲与作曲家。"

#: data/io.github.seadve.Mousai.appdata.xml.in:15
msgid "🎙️ Use your microphone or audio from desktop."
msgstr "🎙️使用您电脑上的麦克风或音频。"

#: data/io.github.seadve.Mousai.appdata.xml.in:16
msgid "🎸 Store the identified song including the album art in history."
msgstr "🎸保存识别出的歌曲和专辑封面到历史记录中。"

#: data/io.github.seadve.Mousai.appdata.xml.in:17
msgid "🎼 Preview the identified song with the native player."
msgstr "🎼使用本地播放器预览识别出的歌曲。"

#: data/io.github.seadve.Mousai.appdata.xml.in:18
msgid "🌐 Browse the song in the web with the link."
msgstr "🌐使用链接在网上浏览歌曲。"

#: data/io.github.seadve.Mousai.appdata.xml.in:19
msgid "📱 Easy-to-use user interface."
msgstr "📱 易于使用的用户界面。"

#: data/io.github.seadve.Mousai.appdata.xml.in:20
msgid "⌨️ User-friendly keyboard shortcuts."
msgstr "⌨️ 用户友好的键盘快捷键。"

#. Translators: please do NOT translate this
#: data/io.github.seadve.Mousai.appdata.xml.in:28
msgid "Dave Patrick"
msgstr "Dave Patrick"

#: data/ui/shortcuts.ui:10
msgid "General"
msgstr "通用"

#: data/ui/shortcuts.ui:14
msgid "Open Menu"
msgstr "打开菜单"

#: data/ui/shortcuts.ui:20
msgid "Show Shortcuts"
msgstr "显示快捷键"

#: data/ui/shortcuts.ui:26
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#: data/ui/shortcuts.ui:33
msgid "Controls"
msgstr "控制"

#: data/ui/shortcuts.ui:37
msgid "Toggle Listen"
msgstr "切换聆听"

#: data/ui/shortcuts.ui:44
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: data/ui/shortcuts.ui:48
msgid "Clear Song History"
msgstr "清除识别历史"

#: data/ui/shortcuts.ui:54
msgid "Reset Token Value"
msgstr "重置令牌值"

#: data/ui/token_dialog.ui:37
msgid "Welcome to Mousai"
msgstr "欢迎使用 Mousai"

#: data/ui/token_dialog.ui:50
msgid "Enter a valid token"
msgstr "输入有效的令牌值"

#: data/ui/token_dialog.ui:57
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#. Do not translate the link, only 'their website'
#: data/ui/token_dialog.ui:71
msgid ""
"Mousai uses audd.io APIs to work, so it is required to login to <a href="
"\"https://dashboard.audd.io/\">their website</a> and get a token. Leaving "
"this blank will give you a few trials per day."
msgstr ""
"Mousai需要audd.io的接口才能运行，所以需要您登陆到<a href=\"https://dashboard.audd.io/\""
">他们的网站</a>并且获取一个令牌。不填这个选项您也拥有一天几次的识别次数。"

#: data/ui/token_dialog.ui:88
msgid "Do not show at startup"
msgstr "不在启动时显示"

#: data/ui/song_row.ui:14
msgid "Open in Browser"
msgstr "在浏览器中打开"

#: data/ui/main_window.ui:23
msgid "Listen"
msgstr "侦听"

#: data/ui/main_window.ui:24
msgid "Start Identifying Music"
msgstr "开始识别"

#: data/ui/main_window.ui:38
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: data/ui/main_window.ui:39
msgid "Cancel the Recording"
msgstr "取消录音"

#: data/ui/main_window.ui:53
msgid "Main Menu"
msgstr "主菜单"

#. Mousaing is not a real word, but it is supposed to be a verb
#: data/ui/main_window.ui:96
msgid "Start Mousaing!"
msgstr "开始听歌识曲吧！"

#: data/ui/main_window.ui:97
msgid "Click the listen button to start."
msgstr "点击聆听按钮开始。"

#: data/ui/main_window.ui:108 src/widgets/main_window.py:115
msgid "Muted"
msgstr "已静音"

#: data/ui/main_window.ui:121
msgid "_Preferred Audio Source"
msgstr "首选音频源"

#: data/ui/main_window.ui:123
msgid "Microphone"
msgstr "麦克风"

#: data/ui/main_window.ui:128
msgid "Desktop Audio"
msgstr "电脑音频"

#: data/ui/main_window.ui:137
msgid "_Clear Song History"
msgstr "清除歌曲历史"

#: data/ui/main_window.ui:141
msgid "_Reset Token"
msgstr "重置令牌"

#: data/ui/main_window.ui:147
msgid "_Keyboard Shortcuts"
msgstr "快捷键"

#: data/ui/main_window.ui:151
msgid "_About Mousai"
msgstr "关于Mousai"

#: src/widgets/main_window.py:106 src/widgets/main_window.py:109
#: src/widgets/main_window.py:112
msgid "Listening"
msgstr "正在侦听"

#: src/widgets/main_window.py:122
msgid "No audio detected"
msgstr "未检测到音频"

#: src/widgets/main_window.py:122
msgid "Please check your audio device."
msgstr "请检查您的音频设备。"

#: src/widgets/main_window.py:171
msgid "The song was not recognized."
msgstr "无识别结果。"

#: src/widgets/main_window.py:173
msgid "Something went wrong."
msgstr "识别时出现了问题。"

#: src/widgets/main_window.py:175
msgid "Sorry!"
msgstr "抱歉！"

#: src/widgets/song_row.py:59
msgid "Stop Preview"
msgstr "停止预览"

#: src/widgets/song_row.py:59
msgid "Play Preview"
msgstr "播放预览"

#: src/main.py:77
msgid "Copyright 2021 Dave Patrick"
msgstr "版权所有: Dave Patrick"

#. Translators: Replace "translator-credits" with your names, one name per line
#: src/main.py:79
msgid "translator-credits"
msgstr ""
"Zhou Nan &lt;zhounan@nfschina.com&gt;\n"
"Zhongrui Cao &lt;zhongrui.cao@suse.com&gt;"

#: src/main.py:80
msgid "GitHub"
msgstr "GitHub"

#~ msgid ""
#~ "Note: This uses the API of audd.io, so it is necessary to login to their "
#~ "site to get more trials."
#~ msgstr ""
#~ "请注意：本软件使用了 audd.io 的 API，因此你需要登录才能获取更多的使用机"
#~ "会。"

#~ msgid "Reset Token"
#~ msgstr "重置令牌"

#~ msgid "Keyboard Shortcuts"
#~ msgstr "快捷键"

#~ msgid "About Mousai"
#~ msgstr "关于 Mousai"

#~ msgid "Open menu"
#~ msgstr "打开菜单"

#~ msgid "Show keyboard shortcuts"
#~ msgstr "显示键盘快捷键"

#~ msgid "Start listening"
#~ msgstr "开始听歌识曲"

#~ msgid "Cancel listening"
#~ msgstr "取消听歌识曲"

#~ msgid "Clear song history"
#~ msgstr "清除识别记录"

#~ msgid "Reset token value"
#~ msgstr "重置令牌值"

#~ msgid "🎸 Store the identified song with the Album art in a history."
#~ msgstr "🎸 将已识别的歌曲与专辑插图一起存储在历史记录中。"

#~ msgid "🌐 Play the identified song in your browser."
#~ msgstr "🌐 在浏览器中播放识别的歌曲。"

#~ msgid "Click the listen button to start"
#~ msgstr "点击该按钮以开始"

#~ msgctxt "Do not translate the link, only 'their website'"
#~ msgid ""
#~ "Mousai uses audd.io APIs to work, so it is required to login to <a href="
#~ "\"https://dashboard.audd.io/\">their website</a> and get a token. Leaving "
#~ "this blank will give you a few trials per day."
#~ msgstr ""
#~ "Mousai 使用 audd.io 的 API 以实现其功能， 因此您需要 <a href=\"https://"
#~ "dashboard.audd.io/\">登录该网站</a>并获取一个令牌值。不填写此项将只能使用"
#~ "免费额度（一天几次）。"

#~ msgid "Simple song identifier"
#~ msgstr "听歌识曲软件"

#~ msgid "Reset token"
#~ msgstr "重设令牌值"

#~ msgid ""
#~ "Mousai is a simple application that can identify song like Shazam. It "
#~ "saves the artist, album, and title of the identified song in a JSON file. "
#~ "Note: This uses the API of audd.io, so it is necessary to login to their "
#~ "site to get more trials."
#~ msgstr ""
#~ "Mousai 是一个简单的应用程序，它可以像 Shazam 一样听歌识曲。Mousai 会把识别"
#~ "到的歌手、专辑与歌曲标题保存在 JSON 文件中。请注意：本软件需要使用 audd."
#~ "io 的 API，因此您需要登录以获得更多的免费额度。"

#~ msgid "Recording"
#~ msgstr "录制中"
